主席我要求點人數！

起身未！ 大家記住今日三點

大家記住食飽啲，維園見啦

希望一陣見到你

必到，你去到呢黑色衫嗰個就係我啦

3點鐘 維園見

Push

一陣見